如果戒掉病態式遲到

如何

較快d個鐘

就會？